一定要block柒 dadigaga 同 救世港豬 呢兩隻五毛

終極休息撚黎

推

唔休息阿！！！！！

一早block咗